Задание
Получить список всех персонажей серии фильмов Звездные войны и вывести их на экран. По клику выводить под именем персонажа список космических кораблей, которыми он управлял (если конечно управлял).

Технические требования:

Отправить AJAX запрос по адресу https://swapi.co/api/people/ и получить список всех персонажей серии фильмов Звездные войны.
Как только с сервера будет получена информация о персонажах, сразу же выведите их список на страницу. Необходимо указать имя, пол и родной мир персонажа (поля name, gender и homeworld).
Если персонаж в фильмах управлял каким-то космическим кораблем или несколькими, вывести под названием его родного мира кнопку Список кораблей (свойство starships).
При клике на кнопку Список кораблей получите с сервера все космические корабли, которыми персонаж управлял на протяжении саги, и выведите их на экран, заменив кнопку Список кораблей на тег h3 с текстом Пилотируемые корабли внутри него.
AJAX запрос необходимо реализовать используя jQuery, с помощью $.get() или $.ajax().


Необязательные задания продвинутой сложности

сделать каждое имя корабля ссылкой, и при клике на него должен появлятся вложенный список подробных характеристик корабля с такими данными: модель (поле model), класс корабля (поле starship_class), пасажировместимость (поле passengers) и место производства (поле manufacturer)
Если имя корабля - Тысячелетний сокол (Millennium Falcon), то под списком кораблей вывести крупными буквами надпись: Хан Соло стрелял первым!



Литература:

JQuery AJAX
JQuery DOM Events